<resources>
    <string name="app_name">HelpAero</string>
    <string name="app_description">О программе:\nДанная программа представляет из себя справочный
    сервис для аэропорта. В неё заложены функции, позволяющие ориентироваться как в самом
    аэропорте, так и в расписании. Помимо этого, существует функция записи на рейс, а
    также просмотр рейсов, на которые вы записались. В т.ч. присутствует функционал для
    администратора, который мы рассмотрим ниже.\n\nИнструкция для пользователя:\nДля
        пользования программой,
    первоначально нужно пройти авторизацию. Если у вас уже есть аккаунт, то введите
    свои учётные данные, в ином случае, зарегистрируйтесь. Далее. вам будет доступно
    3 вкладки на нижней навигационной панели: "Карта аэропорта", "Рейсы" и "Мои рейсы".
     Вкладка карты предоставляет возможность ознакомиться с планом аэропорта в высоком
    разрешении, а также имеет функцию приближения картинки для более тщательного
    ознакомления с картой. "Рейсы" позволяют вам ознакомиться со всеми рейсами, которые
    на данный момент есть в расписании на вылет из аэропорта. При нажатии на интересующий
    вас рейс, вы можете забронировать себе билет. После чего, в вкладке "Мои рейсы"
    вы сможете ознакомиться с рейсами, на которые вы забронированы. Для выхода из учётной записи,
        нажмите на иконку боковой навигационной панели, затем на кнопку "Выйти". Здесь же вы найдёте
        пункты "О программе" и "Об авторе".\n\nИнструкция для
    администратора:\nВ первую очередь нужно войти под записью с правами администратора. Далее, вас
        отправит на стартовую страницу. Функционал различается одной вкладкой.
        Там, где у пользователя была
    вкладка "Мои рейсы", теперь управление рейсами, которая позволяет добавлять
     новые рейсы в список. А также, при нажатии на рейс в вкладке "Рейсы", у вас заместо
    кнопки "Забронировать" появится кнопка "Удалить", по которой если вы нажмёте,
    соответственно, рейс пропадёт из списка.</string>
</resources>